Ze houdt van het onderscheid van rang bewaard gebleven.” Terwijl ze zich aan het kleden waren, kwam hij twee of drie keer naar hun verschillende toe deuren, om aan te bevelen dat ze snel zijn, als Lady Catherine heel erg bezwaar gemaakt om te wachten op haar diner.
